開幾多次對話會 態度一樣照舊

屌你老母成班醒下啦
只有繼續揸緊春袋
呢場運動先有得繼續

呢類對話會只係幫柒婆做公關show
黑警繼續濫捕，普選繼續無望

唔好俾今晚個氣氛呃到
同”我係中國人呀屌”有乜分別?!

push

咁唔通唔去？ 比哂藍絲做戲又好？
邊個話去完就唔出黎？

入去一係發表宣言，一係唱歌！
淋病話拉咗個1500+人必須法律追究

入去係冇嘢同佢好傾?!